有冇手足入來講下攬住條女取暖既感覺係點

師父，唔明白🚬

握手既感覺

那有女你老母

吾明白有女攬既滋味🚬🚬
利申A∫0dx TwT

c兄一定係A0🚬

有時其實春袋刀幾暖🚬

用500蚊買個PTGF 攬拖錫PLAN咪知道咩感覺囉

ON9仔= =

一時既溫暖刀不如一世既空虛🚬🚬

-.-

搵個矮仔fd攬下算啦

我要真愛

我都想明

禾唔係gay